三點林鄭見記者

集思廣益，可以點問？

林鄭你幾時死？
18層地獄 已經開曬party 接待你

唔成立獨立調查委員會, 同衝擊中聯辦有無關係, 元朗恐襲係唔係中聯辦批出維穩費啱啱過左戶引起。